[準備好未] 侵侵放風解放軍已到邊境，解放軍來了我帶路！！！！！

大家準備好路牌帶路未！！！

解放軍要來解放香港人民了！

求求大家，盡快去換美元現鈔！

鎮壓恐怖份子！！

已換

快點解放我！
我要真攬炒！

帶佢上和合石

[文宣] 公安單野..........

禮賓府呢？
解放軍先生！就算這個人！

終於要攬炒啦

希望比更加多人睇睇, 冷靜落黎
全世界推呢類型POST+正評
五大訴求
追究721 811
永不分割

其實 PLA 一直自 1997 年七月一日存在喺香港境內

re-post:

其實要出 PLA，
香港都有駐港 garrison

使乜喺上面搬一班兵到邊境？
增援？
抑或靠嚇？

歡迎來到清洗四大地產商 到時候再無新移民終於可以好似大陸人咁住番正常屋

香港市民齊閱兵

Come on
長官這邊

香港人嚇大的

利申：帶路

班解放軍到果時，未返屋企開住冷氣打邊爐睇吓佢哋幾多個人中暑囉

表演折被

Disturbing video taken in #Shenzhen just across the boarder with #HongKong. Something extraordinarily bad is about happen. #China #HongKongProtests #Democracy #SaveHongKong

入元朗先。有好多占山為王的 土匪

起來~不願做奴隸的人悶
唱住歌歡迎你

有! 拍片 tweet 俾 trump trump 睇!

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！